熄爐冇得睇人係咪online緊

呢個function 可以用黎虐待毒撚
睇住女神在線上覆其他人唔覆佢

真呀

希望唔好出呢個功能...

千祈唔好加呢個功能，唔想要呀

好想要呢個功能
想扮online呀屌